救返手足 只淨一個方法

肯主動罷工 今次失去嘅手足

我要一次過救返

唔該 畀啲主動性

今日係人地嘅仔女 他日係你嘅仔血

We will not surrender.

NEVER!!!

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

點解政府要派人入去, 目的係一邊勸降, 一邊收集入面情報/證據, 例如有幾多人, 係咩位置, 物資情況等等, 我敢肯定入去既人一定有多於一種既攝錄監察儀器。之後, 等臨天光既時候就會派特種部隊強攻清場。

要解救, 只能從超限戰既角度去諗, 唔好諗住可以用平常方法解救。

戰術分析

叫人罷工 同 叫人用 linux 一樣咁難

消滅window咪得